陳同佳沒工作 卻可以住豪宅 3餐溫鮑

原來林鄭月娥比返個閪陳同佳屌以解決佳仔性需要

我覺得潘老母乞人憎同仆街好多，真係好撚煩，仲要搞出成場運動出嚟，禍害無窮。